阿迪達：15歲就被哥帥影響

阿迪達：15歲就被哥帥影響

【Now Sports】英超周三重啟，阿仙奴作客曼城。兵工廠領隊阿迪達直言，被前「上司」、藍月主帥哥迪奧拿影響極深。

阿迪達（Mikel Arteta）在掛靴後便加入曼城，擔任主帥哥迪奧拿（Pep Guardiola）的副手。3年多後，他於去年12月20日回歸阿仙奴坐正，今場是他首次以領隊身份，跟哥帥打對台。 「在我15歲的時候，我在巴塞隆拿認識了哥迪奧拿，他自此一直影響著我。」阿迪達說。「在執教生涯及私人生活，他對我的影響都很大。他的價值觀，他對待我的態度，他處理職球員的方法，全都是無與倫比的。」 阿迪達坦言從哥帥身上學習良多：「我們一起度過了一些非常神奇的時刻，以及十分困難的關口。所有在他身邊的經驗都是令人難以置信的。」

bot係曬邊

非財經台無bot

成功冇晒bot

竟然冇人睇錯「帥哥」

準備降班